有時真係唔好濫用兄弟爬山

和理非有和理非嘅做法，勇武有勇武嘅做法大家都明，要互相尊重係好重要

但真係唔代表要任由其他人做冇意義嘅犧牲。圍狗屋冇問題，早啲散聽日再戰都冇問題，但係見到隔離post有啲人係咁拎住兄弟爬山依句係到叫人唔好阻止其他人做啲唔理智嘅行動例如衝狗屋，又有啲話咩出左事幫佢地補，補？我想問真係touch wood出左事可以點補？衝狗屋清洪都救唔返

我唔係話現場人士係on9係智障，但係人係好易俾情緒衝昏頭腦，現場仲要咁多人，如果佢地真係睇到啲話唔反對佢地衝嘅言論而去左衝，又或者俾人煽動到咁點？所以希望大家可以盡力勸阻你見到嘅不理智行動

利伸唔覺得圍有問題，但衝真係唔好，同埋兄弟爬山唔代表係住佢做無謂犧牲

推

1. 依類post已經開左好多個，唔好再開喇
2. 比意見ok，但唔好同現場指揮割席。有鑊一齊頂ok?

仲有
做啲完全理虧嘅嘢
補乜撚

兄弟爬山唔係代表盲撐
唉